有冇人有留意MOON (etf)

最近走勢好強
11月先出
return 仲好過arkk
重倉vuzi plug fcel nndm

etf 學人升緊5%

推 to the moon

簡單講隻etf 包含50間根據direxion 定嘅準則認為係最innovative嘅公司

準則:
1. RND 支出同收入比例
2. 用ai 喺sec filing度screen 文件上有最多有關創新科技字眼嘅公司

每季rebalance 一次

Top Ten Holdings %
Vuzix 4.23
Microvision 3.98
Tenable Holdings 2.76
Fuelcell Energy 2.67
Nano Dimension 2.66
Adpmun Thpts 2.54
Nantkwest Inc 2.53
Varonis Systems 2.51
Mongodb 2.50
Plug Power 2.47

Sector Holdings %
Information Technology 42.70
Health Care 20.30
Industrials 19.94
Consumer Discretionary 9.95
Communication Services 7.11

Country Holdings %
United States 80.52
Israel 6.77
United Kingdom 3.85
China 3.23
Canada 2.32
Sweden 1.85
Netherlands

個走勢又幾靚

To the moon

做乜突然咁多人講返

冇人講咪講下

入左少少玩下

我揀佢d成份股玩下，隻mvis 好似幾掂